有無人唔信有鬼

能量呀腦電波個d都唔信有
見到鬼純粹係人腦既有印象同幻想出黎

其實我一直都覺得鬼壓床，純粹係訓教發夢，夢見自己係床上面醒左，所以先郁唔到

可能係病左壓力大之類

同信星座同動物傳心有咩分別

有冇諗過呢個世界有生物存在呢件事已經好不可思議

科學有不斷搵證據去解釋
New age d理論喺邊度出黎?
又外星人又天使又神仙
有無墮天地嶽獸

好似真係有 佢地話

科學解釋唔到 唔代表冇
主流媒體唔報 唔代表冇

唔應該否定一樣自己唔熟悉既野
咁只會顯得自己無知 封閉

New Age 三個主要資訊來源都係來自「通靈」
包括賽斯、與神對話、一的法則
事實上辜勿論來源真假，或者你就當作係人寫出黎都好
對於宇宙、人/神、生命都有解釋
以科學精神去探討嘅話，無論支持或否定
都只少先了解一下再批評

啱㗎
用你個理由我話你係你老母同海綿寶寶扑野生出黎都得
所有未解釋到嘅野係可以假設
但唔應該係用呢種方法去逃避個解釋嘅邏輯同合理性
淨係一句話自己信但又唔識理性同客觀分析咁同以前話義和拳可以擋子彈有咩分別

見過先會信有

但new age都好假下

唔信係好事
如果信就一定發生左事

17年最驚悚事件！年輕男生被鬼小孩騷擾4個月，當大家以為他在炒作時，他貼出了照片⋯⋯

有圖就貼啦

你咪係囉 大屎忽鬼

真係唔係一兩張圖可以解釋，有晒前因後果，
每段時間都上twitter公開報告，好撚恐怖，夜晚唔好一個人睇~